想搵黃店工 有咩平台有得搵

如題

留名

或者試下留意黃店FB/有無出招聘...

統一既平台 應該就無

搵蕭生佢請緊人
夠晒黃